我覺得今日popo應會發現高達gp02

第1日發現手槍
第2日發現炸彈
第3日應該會發現核彈
期待今日popo係香港發現高達gp02帶核彈頭
咁就好啦
唔洗去台場睇
香港終於有屬於佢嘅gundam